<root>
    <content>
        <div class="content-detail">
            <div id="">
                <table align="center" class="imageBox">
                    <tbody>
                        <tr>
                            <td style="text-align: center;">
                                <img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/06/thu-hang-cktg-ngay-1.jpg" />
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td>
                                <p class="PCaption">
                                    <span style="font-size:14px;">
                                        <strong>Bảng xếp hạng các đội tuyển sau ngày thi đấu thứ nhất</strong>
                                    </span>
                                </p>
                            </td>
                        </tr>
                    </tbody>
                </table>
                <p style="text-align: justify;">Ngày thi đấu đầu tiên <strong>Vòng bảng Chung kết Thế giới 2017</strong> đã diễn ra loạt trận đấu đầu tiên với sự góp mặt của những hạ giống hàng đầu thế giới. Kết quả không ngoài dự đoán của giới chuyên môn và người hâm mộ khi những đội tuyển hạt giống khẳng định sức mạnh vốn có. Đâu đó vẫn xuất hiện những bất ngờ với chiến thắng của <strong>AHQ</strong> trước <strong>đương kim vô địch LPL hè 2017 - EDG</strong>.</p>
                <h2 style="text-align: justify;">
                    <strong>Sự trỗi dậy của kẻ thách thức đối đầu Sức mạnh của nhà vô địch được khẳng định</strong>
                </h2>
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>1. RNG giành chiến thắng khá nhọc nhằn trước 1907 FENERBAHÇE ESPOR</strong>
                </h3>
                <p style="text-align: justify;">
                    <strong>RNG</strong> giành chiến thắng sau trận đấu kéo dài gần 39 phút thi đấu trước <strong>FENERBAHÇE</strong>. Với những con bài mạnh ở meta hiện tại, FENERBAHÇE đã khiến RNG gặp nhất nhiều khó khăn trong việc tiếp cận nhà chính của mình. FENERBAHÇE vươn lên dẫn trước với mạng chiến công đồng thuộc về người đi rừng. Trận đấu diễn ra với những pha ăn miếng trả miếng với những mục tiêu lớn và trụ. Với <strong>Cho'gath</strong> trong tay <strong>Letme</strong> trở nên quá cứng cáp, hứng hết sát thương cho đồng đội, <strong>RNG</strong> ủi thẳng vào nhà chính đối phương và kết thúc trận đấu ở phút thứ 39.</p>
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>2. Samsung Galaxy hạ gục đương kim vô địch EU LCS</strong>
                </h3>
                <p style="text-align: justify;">
                    <strong>SSG</strong> khẳng định sức mạnh của mình khi giành chiến thắng khá dễ dàng trước <strong>G2 Esports</strong>. Kết thúc trận đấu ở phút thứ 28 trận đấu, với lượng tiền dẫn trước lên đến hơn 10 nghìn, SSG hạ gục G2 đồng thời khẳng định vị trí hạt giống số 1 bảng C của mình. Liệu SSG có thể đè bẹp đội chủ nhà <strong>RNG</strong> để chứng minh mình là số 1?</p>
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>3. Chiến thắng xứng đáng của Longzhu Gaming </strong>
                </h3>
                <p style="text-align: justify;">Sức mạnh của các đội tuyển Hàn Quốc một lần nữa được chứng minh sau chiến thắng của đương kim vô địch LCK hè 2017 <strong>Longzhu Gaming</strong> trước hạt giống số 2 <strong>NA LCS - Immortals</strong>. <strong>Tristana</strong> trong tay <strong>Pray</strong> với đầy đủ trang bị đã bắn nát đội hình của<strong> IMT</strong> và đem về chiến thắng cho <strong>LZ</strong> sau 31 phút thi đấu. </p>
            </div>
            <div id="AdAsia"></div>
            <div id="bs_mobileinpage">
                <p></p>
                <p></p>
                <p></p>
                <p></p>
            </div>
            <p></p><!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --><!-- END TAG -->
            <div id="">
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>4. Gigabyte Marines bán hành cho Fnatic </strong>
                </h3>
                <table align="center" class="imageBox">
                    <tbody>
                        <tr>
                            <td style="text-align: center;">
                                <img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/06/gam-win.jpg" />
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td>
                                <p class="PCaption">
                                    <span style="font-size:14px;">
                                        <strong>Chiến thắng áp đảo của Gigabyte Marines trước Fnatic</strong>
                                    </span>
                                </p>
                            </td>
                        </tr>
                    </tbody>
                </table>
                <p style="text-align: justify;">Trận đấu được người hâm mộ trên toàn thế giới đánh giá là <strong>trận đấu đáng xem nhất</strong> ngày thi đấu đầu tiên. Với những sự lựa chọn lạ nhưng đầy hiệu quả của <strong>GAM</strong> đã đè bẹp hạt giống số 3 châu Âu sau 25 phút thi đấu. Không còn ngôn từ hoa mỹ nào có thể diễn tả chiến thắng thuyết phục của<strong> GAM </strong>trước <strong>FNC</strong>. Liệu GAM sẽ tiếp tục tung những sự lựa chọn lạ và chiến thuật out meta hiện tại?</p>
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>5. SKT T1 hạ gục C9 sau 26 phút thi đấu</strong>
                </h3>
                <p style="text-align: justify;">
                    <strong>Đương kim vô địch CKTG 2016</strong> giành chiến thắng áp đảo trước đại diện Bắc Mỹ <strong>Cloud 9</strong>. Vẫn như thường lệ, <strong>Faker</strong> là địa chỉ hỏi thăm liên tục của rừng <strong>C9</strong>. Tuy nhiên, khoảnh khắc <strong>Faker</strong> thi đấu <strong>1 vs 2</strong> với <strong>Jensen</strong> và <strong>Contractz</strong> cho thấy <strong>SKT T1</strong> không hề dễ bị đánh bại. Đội hình của <strong>SKT T1</strong> với sự dẫn đầu của quỷ vương đã đè bẹp <strong>C9</strong> chỉ sau 26 phút thi đấu. </p>
                <h3 style="text-align: justify;">
                    <strong>6. AHQ lật đổ đương kim vô địch LPL hè 2017 - Edward Gaming</strong>
                </h3>
                <p style="text-align: justify;">Các đội tuyển Đài Loan thường có những kết quả không tốt khi đối đầu với những đội tuyển Trung Quốc. Tuy vậy, <strong>AHQ</strong> đã khiến cho nhà thi đấu Vũ Hán phải nín lặng khi hạ gục <strong>EDG</strong> sau trận đấu kéo dài 54 phút thi đấu. Trận đấu diễn ra đầy kịch tính với chỉ số điểm hạ gục sát nút, những pha combat hoàn hảo. Tuy nhiên <strong>AHQ</strong> mới là đội phối hợp tốt hơn và hạ gục <strong>EDG</strong> ngay trên đất Trung Quốc. </p>
                <p style="text-align: justify;">
                    <strong>Ngày thi đấu thứ nhất vòng bảng CKTG mùa 7</strong> đã kết thúc với nhiều dư vị cho khán giả. Những trận đấu mãn nhãn, tinh thần thi đấy rực lửa đã đem đến một mùa giải cực kì hấp dẫn. Những trận thi đấu tiếp theo sẽ bắt đầu vào <strong>14:00 chiều ngày hôm nay</strong>. Hãy đón xem và cập nhật kết quả các trận đấu <strong>vòng bảng CKTG ngày 2</strong> trên <strong>ICTnews</strong>.</p>
            </div>
        </div>
    </content>
    <author>
        <p align="right">
            <b>Khánh Phạm</b>
        </p>
    </author>
</root>