<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><articleList xmlns="http://www.article.net">
    <article>
        <id>25363</id>
        <title>Đắng lòng tựa game online hoành tráng phải đóng cửa chỉ sau 2 tháng vì vắng tanh như chùa bà Đanh</title>
        <link>http://gamek.vn/dang-long-tua-game-online-hoanh-trang-phai-dong-cua-chi-sau-2-thang-vi-vang-tanh-nhu-chua-ba-danh-20171027223032565.chn</link>
        <description>&lt;div class="rightdetail" &gt;&lt;h2 data-field='sapo'&gt;Tựa game online có khởi đầu hết sức hoành tráng là The Amazing Eternals đã phải công bố đóng cửa chỉ vỏn vẹn sau có 2 tháng giới thiệu ra thị trường và tiến hành thử nghiệm.&lt;/h2&gt;&lt;ul class="relate-news"&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_start"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="rightdetail_content" data-field='body'&gt;&lt;p&gt;Thật là đắng cay khi tựa &lt;a draggable="false" href="http://gamek.vn/game-online.htm" target="_blank" title="game online"&gt;game online&lt;/a&gt; có khởi đầu hết sức hoành tráng là&lt;strong&gt; &lt;a draggable="false" href="http://gamek.vn/the-amazing-eternals.htm" target="_blank" title="The Amazing Eternals"&gt;The Amazing Eternals&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, sản phẩm do đội ngũ phát triển giàu kinh nghiệm từng rất thành công với Warframe đã buộc phải công bố đóng cửa vào ngày 2/11 tới - chỉ vỏn vẹn sau khoảng 2 tháng giới thiệu ra thị trường và tiến hành thử nghiệm.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117959148.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117959148.jpg" type="photo" h="360" w="640" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117959148.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Trò chơi hứa hẹn sẽ đem tới cho game thủ những trải nghiệm vô cùng tuyệt vời với sự kết hợp độc đáo giữa thể loại bắn súng và thẻ bài, tạo ra một siêu phẩm mang đậm chất Overwatch. Song thực tế thì The Amazing Eternals lại không làm được như vậy khi thu hút được quá ít người chơi, thậm chí còn không đủ để find match thông thường.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chính vì vậy mà NSX đã quyết định dừng dự án này lại hoàn toàn và không rõ có trở lại hoàn thành nó trong tương lai hay bỏ luôn! Quả thực là một sự lãng phí không nhỏ cả về tiền bạc lẫn công sức, tất nhiên là cả sự mong đợi của cộng đồng game thủ về một trò chơi hay nữa...&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117941456.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117941456.jpg" type="photo" h="359" w="640" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117941456.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Nếu như bạn chưa biết thì The Amazing Eternals có phong cách thiết kế nhân vật khá cổ điển theo những năm 1970, trò chơi đưa game thủ đi đến một vũ trụ đa thế giới với kiểu chơi thẻ bài khác lạ nhất từ trước tới nay. Chúng ta sẽ kết hợp nhân vật với các loại vũ khí tuyệt hảo để chiến đấu chống lại kẻ thù.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Với cách chơi đòi hỏi game thủ phải căn chỉnh thời gian hợp lý, phù hợp với các nguyên liệu sẵn có, ngoài ra người chơi còn phải tinh chỉnh rất nhiều thứ trong 'bộ bài' của mình nữa để có thể chiến thắng trước đối thủ gặp phải.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118009700.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118009700.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118009700.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Phong cách bắn súng trong The Amazing Eternals tương đối đơn giản, game thủ sẽ được đổi vũ khí dần dần theo thời gian với các loại 'thẻ bài' bốc được nhằm tăng sức mạnh tối cường và tất nhiên là đi tiêu diệt đối thủ rồi. Bên cạnh đó thì bạn cũng phải để ý nhiệm vụ tổng thể của map là chiếm điểm hay thực hiện điều gì đó chứ không phải cứ chăm chăm đi săn đầu người.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;span class="IMSNoChangeStyle" style="font-size: 22px;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;a draggable="false" href="http://gamek.vn/chi-tiet-gameplay-cua-the-amazing-eternals-mot-phien-ban-overwatch-moi-20170906122211184.chn" title="Chi tiết gameplay của The Amazing Eternals: Một phiên bản &amp;amp;quot;Overwatch&amp;amp;quot; mới"&gt;Chi tiết gameplay của The Amazing Eternals: Một phiên bản "Overwatch" mới&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;&lt;/div&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_end"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="breakcrum"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="liketype_37070"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="gate_game_vote"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 12:00:00</pubDate>
        <thumbnail>http://genknews.genkcdn.vn/zoom/100_62/2017/photo-0-1509118009700.jpg</thumbnail>
        <overview>Tựa game online có khởi đầu hết sức hoành tráng là The Amazing Eternals đã phải công bố đóng cửa chỉ vỏn vẹn sau có 2 tháng giới thiệu ra thị trường và tiến hành thử nghiệm.</overview>
        <author>RED</author>
    </article>
    <article>
        <id>25304</id>
        <title>YouTube khiến dân làm truyền hình truyền thống "toát mồ hôi"</title>
        <link>http://ictnews.vn/internet/youtube-khien-dan-lam-truyen-hinh-truyen-thong-toat-mo-hoi-160413.ict</link>
        <description>&lt;div class="content-detail"&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/youtube-gioi-thieu-dich-vu-youtubetv.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt; &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;YouTube luôn muốn khẳng định vị trí như một đối thủ của truyền hình trong nhiều năm. Nay, tham vọng đó của mạng chia sẻ video lớn nhất thế giới đang trở thành hiện thực. Dịch vụ video của Google cho biết đang được xem 100 triệu giờ trên tivi mỗi ngày, tăng 70% so với năm 2016.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="AdAsia"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="bs_mobileinpage"&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --&gt;&lt;!-- END TAG --&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p&gt;Những con số này được đưa ra bởi CEO Google Sundar Pichai. Đại diện Google xác nhận ông Pichai đang nói đến tivi kết nối Internet, dù qua hình thức trực tiếp hay qua các thiết bị như Roku hay game console. Đầu năm nay, YouTube tiết lộ mọi người xem 1 tỷ giờ video mỗi ngày trên nền tảng, phần lớn diễn ra trên thiết bị di động. Nay, một phần của hoạt động này đang phát sinh trên tivi, trở thành đối thủ trực tiếp với những người làm truyền hình.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tăng trưởng có thể đến từ YouTube Red, dịch vụ thuê bao đầu tiên của YouTube, hoặc YouTube TV, dịch vụ truyền hình trả tiền vừa ra mắt đầu năm 2017. Hoặc, dễ hiểu hơn là ngày càng nhiều người xem mọi thứ qua Internet trên tivi, và nhiều người trong số họ muốn xem YouTube trên này. Dù thế nào đi nữa, thống kê cũng khiến người làm truyền hình truyền thống phải lo lắng.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 11:11:01</pubDate>
        <thumbnail>http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/youtube-gioi-thieu-dich-vu-youtubetv.jpg</thumbnail>
        <overview>ICTnews - Thời gian mọi người dùng tivi để xem YouTube đã tăng chóng mặt so với một năm trước.</overview>
        <author>Du Lam (Theo Recode)             </author>
    </article>
    <article>
        <id>25319</id>
        <title>Gặp Sophia, công dân robot đầu tiên của thế giới, kẻ nói sẽ “hủy diệt loài người”</title>
        <link>http://ictnews.vn/cntt/cuoc-song-thong-minh/gap-sophia-cong-dan-robot-dau-tien-cua-the-gioi-ke-noi-se-huy-diet-loai-nguoi-160409.ict</link>
        <description>&lt;div class="content-detail"&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p&gt;Sophia do Hanson Robotics phát triển, đứng đầu bởi chuyên giá trí tuệ nhân tạo David Hanson. Sophia từng nói sẽ “hủy diệt loài người” nhưng lần xuất hiện mới nhất, “nó” lại nói về khao khát được sống hòa bình với con người.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Dưới đây là một vài thông tin về công dân robot đầu tiên của thế giới, Sophia:&lt;/h2&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/sophia-was-designed-in-audrey-hepburns-image-with-high-cheekbones-and-a-slender-nose.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Sophia lấy cảm hứng từ nữ minh tinh Audrey Hepburn với gò má cao và chiếc mũi thanh tú. Cô người máy này đã xuất hiện trên chương trình truyền hình nổi tiếng The Tonight Show và một số hội thảo, trong đó có cả Diễn đàn kinh tế thế giới. Công ty viết trên website rằng theo thời gian, trí tuệ của Sophia ngày một hoàn thiện và sẽ làm thế giới lay động, kết nối mọi người bất kể tuổi tác, giới tính và văn hóa.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/david-hanson-a-former-disney-imagineer-created-the-robot-with-the-goal-of-helping-the-elderly-who-need-personal-aides-and-the-general-public-at-major-events-or-parks.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;David Hanson, cựu nhân viên Disney Imagineer, đã tạo ra robot với mục tiêu giúp đỡ những người già cần trợ lý cá nhân và công chúng nói chung tại sự kiện lớn. Ông nói muốn robot thực sự hiểu được con người và quan tâm tới con người. Ông cũng muốn mọi người tương tác với Sophia như cách họ vẫn làm với bạn bè mình. Cuối cùng, ông hi vọng robot có thể nhìn nhận xã hội như thế giới vật lý.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/the-idea-of-fooling-humans-is-not-necessarily-the-goal-hanson-told-business-insider.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Sophia được điều khiển bằng một bộ motor và thiết bị phức tạp, mang lại các biểu cảm khuôn mặt khác nhau. Công ty khẳng định đây là robot hiện đại nhất của mình.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/a-complex-set-of-motors-and-gears-power-sophia-enabling-a-range-of-facial-expressions.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Hanson muốn mô phỏng tình yêu, sự cảm thông, sự tức giận, sự ghen tỵ và cảm giác sống cho Sophia. Mục đích của ông là tìm ra đáp án cho các câu hỏi như Cuộc sống là gì, Trí tuệ là gì, Ý thức là gì.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="AdAsia"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="bs_mobileinpage"&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --&gt;&lt;!-- END TAG --&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/sophias-capacity-for-displaying-emotion-is-still-limited-it-can-show-happiness-sort-of.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Khả năng biểu cảm của Sophia còn hạn chế. Chẳng hạn, trong ảnh này, robot bộc lộ sự hạnh phúc.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/and-it-can-raise-its-eyebrows-and-frown-to-show-sadness.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Biểu cảm buồn bã của Sophia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/it-can-also-bear-its-humanoid-teeth-to-show-anger-which-hopefully-is-not-directed-at-any-of-us.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Nghiến răng thể hiện sự giận dữ&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/hanson-has-spent-the-bulk-of-2017-touring-sophia-around-the-world.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Năm 2017, Hanson dành nhiều thời gian đưa Sophia chu du khắp thế giới. Sứ mệnh của ông là giúp mọi người trở nên quen thuộc với gương mặt Sophia và biết được những tiến bộ của trí tuệ nhân tạo. Sophia được báo chí săn đón, thực hiện nhiều cuộc phỏng vấn, thậm chí còn hát trong các buổi hòa nhạc, lên trang bìa một tạp chí thời trang. Hanson sẽ sớm giới thiệu robot mới làm “thân nhân” của Sophia.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/sophia-is-the-only-one-of-its-kind-however-which-means-it-isnt-for-sale.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Sophia là sản phẩm độc nhất vô nhị nên không được rao bán. Nếu hứng thú, bạn có thể tìm hiểu về robot Professor Einsten. Đây là trợ lý cá nhân được thiết kế để thực hiện hơn 50 sắc thái gương mặt khi người dùng hỏi về thời tiết, giao thông, câu hỏi cơ bản.&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/hanson-himself-however-believes-that-future-is-much-more-immediate-the-age-of-living-androids-is-among-us-he-told-business-insider.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;Bản thân ông Hanson tin rằng tương lai người máy giống như con người không còn xa.                &lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 11:00:01</pubDate>
        <thumbnail>http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/28/sophia-was-designed-in-audrey-hepburns-image-with-high-cheekbones-and-a-slender-nose.jpg</thumbnail>
        <overview>ICTnews - Sophia là robot đầu tiên trong lịch sử được trao quyền công dân. Sophia mang quốc tịch Ả-rập Xê-út.</overview>
        <author>Du Lam (Theo BI)</author>
    </article>
    <article>
        <id>25364</id>
        <title>Phục Kích “lên đời” mùa Halloween, sức hấp dẫn đến từ Zombie “chuẩn” Mobile</title>
        <link>http://gamek.vn/phuc-kich-len-doi-mua-halloween-suc-hap-dan-den-tu-zombie-chuan-mobile-2017102716023994.chn</link>
        <description>&lt;div class="rightdetail" &gt;&lt;h2 data-field='sapo'&gt;Độ “hot” của chế độ Zombie càng tăng cao hơn bao giờ hết khi bản nâng cấp Zombie v4 cùng map huyền thoại Hoàng Lăng đồng loạt đổ bộ trong BCN tháng 10.&lt;/h2&gt;&lt;ul class="relate-news"&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_start"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="rightdetail_content" data-field='body'&gt;&lt;p&gt;Chưa tính đến sự xuất hiện của map đấu mới Hoàng Lăng và việc nâng cấp chế độ Zombie lên “version 4” thì Zombie vẫn luôn là một trong những chế độ được yêu thích nhất của &lt;a href="http://gamek.vn/game-thu.htm" target="_blank" title="game thủ"&gt;game thủ&lt;/a&gt; &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/phuc-kich-mobile.htm" target="_blank" title="Phục Kích"&gt;Phục Kích&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Đây luôn là khu vực chật cứng những game thủ chờ đợi để ghép phòng, xếp hàng dài với mong muốn được đối mặt với những thử thách nguy hiểm. Vậy đâu là thứ khiến cho Zombie trở thành một chế độ được ưa chuộng nhiều đến thế?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Thỏa sức lựa chọn trang bị&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nếu như trong đặt bom và đấu đơn, game thủ cần trang bị cho mình một vũ khí có khả năng cơ động cao đi kèm với sức mạnh để tối ưu hóa khả năng di chuyển, linh hoạt và dễ giao tranh. Hay AI Boss lại cần vũ khí sức mạnh kèm lượng đạn dồi dào thì ở Zombie v4 của Phục Kích, không có gì có thể bó buộc bạn trong việc lựa chọn vũ khí. Từ AK, M4A1, sniper, súng máy, … đều có thể được sử dụng. Thậm chí bạn có thể chỉ dùng short-gun hoặc vũ khí cận chiến để đi nhặt hòm tiếp tế nếu bạn giỏi trong trò chơi trốn tìm kèm theo một chút may mắn.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171027152255552.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171027152255552.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;i&gt;Chọn súng nào để bắn Zombie bây giờ nhỉ ?&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. “Parkour is best”&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Được thỏa sức thể hiện những pha di chuyển thuần thục, “tổ lái” điệu nghệ hay “tạt đầu” khiến đối phương bất ngờ đã trở thành động lực cho rất nhiều game thủ tham gia vào chế độ chơi này. Tuy nhiên cần học thuộc từng vị trí nhỏ trên map cũng như thuần thục kĩ năng parkour trước khi mang ra thể hiện để tránh việc trở thành mồi ngon cho đối thủ.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171027152255714.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171027152255714.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;i&gt;Game thủ Phục Kích đã được thể hiện khả năng “bay nhảy” tại Hoàng Lăng&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. Lối chơi đơn giản, dễ tiếp cận, không cần nhiều chiến thuật&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chỉ cần nhớ “tránh lây nhiếm ở cự li gần” và “lây nhiễm càng nhiều càng tốt” là bạn đã có thể chinh chiến tại chế độ này. Vô cùng đơn giản để tất người chơi dù “gà” hay “pro” đều có thể nhập cuộc dễ dàng.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171027152259330.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171027152259330.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;i&gt;“Đoàn kết là sức mạnh”&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. Tính đồng đội và những trò vui nhộn&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bạn có thể trải qua những cảm giác hồi hộp và hưng phấn tột độ khi những người đồng đội không hề quen biết bắn yểm trợ cho bạn thoát thân, hay những màn đi săn đầy kịch tính. Cũng có thể gặp phải tình huống dở khóc dở cười khi “đưa nhau đi trốn” rất kĩ rồi mà bị đồng đội dụ Zombie đến tiêu diệt. Những tình huống “bóp team” hài hước chắc chắn sẽ khiến cho tính ăn-thua của trò chơi giảm xuống rõ rệt, thay vào đó là sự giải trí và kết nối với những người xung quanh.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171027152259442.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171027152259442.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;i&gt;Những màn đuổi bắt vô cùng kịch tính&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Sau rất nhiều chế độ và phiên bản đã được cập nhật để tăng tính đa dạng cho game, chế độ Zombie vẫn luôn thu hút được đông đảo sự tham gia của Game thủ. Được nâng cấp lên version 4 kèm với map đấu Hoàng Lăng được thêm vào trong BCN Phục Kích tháng 10, chắc chắn chúng ta sẽ mãn nhãn với những màn biểu diễn của các game thủ tại đây. Hãy cùng download và trải nghiệm trò chơi:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Trang chủ: &lt;a draggable="false" href="https://phuckich.vtcgame.vn/" rel="nofollow" target="_blank"&gt;https://phuckich.vtcgame.vn/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Fanpage: &lt;a draggable="false" href="https://www.facebook.com/PKvtcgame/" rel="nofollow" target="_blank"&gt;https://www.facebook.com/PKvtcgame/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode link-content-footer" type="link-content-footer"&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/phuc-kich-cap-nhat-zombie-v4-don-phan-cong-manh-me-tu-zombie-20171025161737426.chn" type="2"&gt;Phục Kích cập nhật Zombie V4, đòn phản công mạnh mẽ từ Zombie&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_end"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="breakcrum"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="liketype_"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="gate_game_vote"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 11:00:00</pubDate>
        <thumbnail>http://genknews.genkcdn.vn/zoom/100_62/2017/httpchannelvcmediavnprupload156201710img201710271523361616-1509094988865.jpg</thumbnail>
        <overview>của chế độ Zombie càng tăng cao hơn bao giờ hết khi bản nâng cấp Zombie v4 cùng map huyền thoại Hoàng Lăng đồng loạt đổ bộ trong BCN tháng 10.</overview>
        <author>SuSu</author>
    </article>
    <article>
        <id>25305</id>
        <title>Những câu nói "để đời" của ông chủ Khaisilk được cư dân mạng chia sẻ</title>
        <link>http://ictnews.vn/internet/xa-hoi/nhung-cau-noi-de-doi-cua-ong-chu-khaisilk-duoc-cu-dan-mang-chia-se-160406.ict</link>
        <description>&lt;div class="content-detail"&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p&gt;Vừa qua xảy ra một sự việc khiến thương hiệu Khaisilk nổi tiếng về khăn lụa tơ tằm mất đi uy tín bấy lâu nay của cửa hàng cũng như của ông chủ Hoàng Khải, đồng thời thu hút sự chú ý đặc biệt của cư dân mạng.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Theo đó, một doanh nghiệp ở Hà Nội cho biết đã mua sản phẩm của Khaisilk tại cửa hàng trên phố Hàng Gai (quận Hoàn Kiếm) để làm quà tặng cho đối tác, tuy nhiên sau đó phát hiện dấu hiệu số khăn tay lụa tơ tằm Việt Nam này vẫn còn nhãn... “made in China”.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Đến nay ông Hoàng Khải đã thừa nhận Khaisilk có bán lụa tơ tằm xuất xứ từ Trung Quốc lâu nay. Nguyên nhân được ông Khải giải thích là xuất phát từ việc ngành sản xuất tơ lụa của Việt Nam suy thoái, nên Khaisilk không thể tìm đủ nguồn hàng phù hợp với chất lượng tốt, mẫu mã đa dạng ở các làng nghề trong nước. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Những câu nói "để đời" của ông chủ Khaisilk được cư dân mạng chia sẻ &lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&lt;h2&gt;Hầu hết các bài viết trên Facebook nói về vụ Khaisilk đều tràn trề một sự thất vọng  ghê gớm.&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Đến nay trang chủ của Khaisilk là khaisilkcorp.com và trên fanpage Khaisilk Boutique vẫn chưa thể hoạt động trở lại mà chưa rõ lý do, trong khi một số cửa hàng Khaisilk cũng đang đóng cửa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nhưng điều có lẽ để lại ấn tượng mạnh hơn cả vào lúc này chính là những câu nói triết lý kinh doanh và triết lý sống của ông chủ Khaisilk trước đây. Bản thân ông Khải thường hay đăng những câu nói để đời này trên Facebook và đến nay trong vụ việc này cư dân mạng chia sẻ lại những câu nói đó.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rất dễ để sưu tầm những câu nói như vậy trên Facebook, để thấy rằng có vẻ như Khaisilk đã phần nào đi chệch hướng so với chính những triết lý của ông Khải. Sau đây là những câu nói được cư dân mạng chia sẻ lại và được cho là của ông chủ Khaisilk. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Trong kinh doanh đôi khi không được tham… Và vì sao không được tham? Là vì không bao giờ nên lấy những mục tiêu ngắn hạn mà làm sao nhãng đi những mục tiêu dài hạn và quan trọng hơn là phải bảo vệ sức khỏe cho những mục tiêu dài hạn đó”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Tôi rất đồng ý với quan điểm của anh là đất nước Việt Nam phải có những doanh nghiệp nổi tiếng như Samsung… Nhưng có lẽ anh đã quên mất một điều là những doanh nghiệp nổi tiếng đó người ta biết làm người dân của nước họ yêu mến sản phẩm đó và họ biết đánh vào lòng tự hào của dân tộc thì đó là điều anh chưa làm được”&lt;/em&gt; - ông Khải nói về CEO Nguyễn Tử Quảng của Bkav trong câu chuyện Bphone không thành công.&lt;/p&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/a1-nhung-cau-noi-de-doi-cua-ong-chu-khaisilk-duoc-cu-dan-mang-chia-se-ong-hoang-khai.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Cả cái làng dệt lụa Nha Xá ở Hà Nam bị cái ông tiến sỹ “làm giàu không khó” lừa cho hết cả tiền, giờ quay lại dệt lụa bán cho Khải kiếm tiền nhưng cũng chẳng mấy chốc mà giàu. Thôi cứ làm ăn chân chính theo cái nghề của cha ông để lại rồi phát triển mạnh lên xuất khẩu ra nước ngoài cũng giàu chán”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="AdAsia"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="bs_mobileinpage"&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --&gt;&lt;!-- END TAG --&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Trên thế gian này không ở đâu có lớp dạy làm giàu cấp tốc trừ ở Việt Nam”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Công khai sự giàu có của mình là một việc làm văn minh và đó là cách truyền cảm hứng đẹp nhất”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Đừng ngờ nghệch khi nghĩ rằng mình sẽ không bao giờ giàu”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Tôi kinh doanh với một tấm lòng trung thực và theo suy nghĩ của riêng tôi thì lòng đố kỵ sẽ phải gục ngã trước sự trung thực”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Khải chẳng bao giờ dừng lại cho đến khi Khải hãnh diện vì điều đó”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Khải tự hào về chính con người của mình hơn là những gì Khải có”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Bạn sẽ chẳng bao giờ giàu có nếu thiếu đi một vài thứ mà tiền cũng không thể mua được”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/a20-nhung-cau-noi-de-doi-cua-ong-chu-khaisilk-duoc-cu-dan-mang-chia-se-ong-hoang-khai.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Thà nghèo sang còn hơn giàu hèn”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Sống là bắt đầu với những công việc nhỏ nhất như rửa bát đĩa với một niềm mơ ước lớn lao”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt; “Lòng tử tế luôn là xu hướng thời trang đắt đỏ nhất trong mọi thời đại”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Đừng dạy đời hãy để đời dạy”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 09:05:01</pubDate>
        <thumbnail>http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/z2-nhung-cau-noi-de-doi-cua-ong-chu-khaisilk-duoc-cu-dan-mang-chia-se-ong-hoang-khai.jpg</thumbnail>
        <overview>ICTnews - Giữa "tâm bão" vụ bê bối Khaisilk, điều để lại ấn tượng trên Facebook hơn cả vào lúc này chính là những câu nói triết lý kinh doanh và triết lý sống của ông chủ Hoàng Khải trước đây được cư dân mạng chia sẻ lại.</overview>
        <author>Anh Hào (Tổng hợp)</author>
    </article>
    <article>
        <id>25320</id>
        <title>BRAVO - 3 năm giữ vững vị thế những người dẫn đầu</title>
        <link>http://ictnews.vn/cntt/bravo-3-nam-giu-vung-vi-the-nhung-nguoi-dan-dau-160407.ict</link>
        <description>&lt;div class="content-detail"&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p&gt;Chương trình bình chọn 50 Doanh nghiệp CNTT hàng đầu Việt Nam là hoạt động thường niên, được VINASA tổ chức từ 2014, nhằm lựa chọn, chứng nhận, vinh danh 50 doanh nghiệp CNTT hàng đầu Việt Nam, quảng bá, giới thiệu và kết nối hợp tác kinh doanh với các đối tác tiềm năng trong nước và quốc tế. Với nhiều tiêu chí đánh giá và thẩm định khắt khe trên trên hầu hết các phương diện của một doanh nghiệp như: Nhân lực (quy mô, trình độ chuyên môn, tăng trưởng nhân lực…); Thị trường và khách hàng (cơ cấu thị trường, thị phần, tăng trưởng thị phần, thị trường, khách hàng tiêu biểu và công tác chăm sóc khách hàng…); Công nghệ và sản phẩm (năng lực công nghệ/các công nghệ đang sử dụng, các dựán và sản phẩm tiêu biểu, hoạt động R&amp;amp;D, bảo mật và bản quyền…); Các chỉ tiêu tài chính (vốn, doanh thu, lợi nhuận…);  Công tác lãnh đạo và quản trị doanh nghiệp (Năng lực lãnh đạo, tầm nhìn, chiếnlược, quản lý nội bộ, tuân thủ pháp luật, văn hoá doanh nghiệp...); Giải thưởng, danh hiệu và các thành tích đặc biệt được công nhận trong hoạt độngsản xuất kinh doanh, các hoạt động thể hiện trách nhiệm với xã hội của doanhnghiệp (CRS).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mỗi năm, chương trình thu hút gần 100 đề cử, các doanh nghiệp nằm trong Top này là những doanh nghiệp mạnh có nhiều đóng góp lớn cho ngành CNTT. Năm 2015: Các doanh nghiệp trong Top tổng doanh thu lên đến trên 14.300 tỷ đồng, Các đơn vị này giải quyết việc làm cho hơn 23.300 nhân lực trình độ cao.Đến Năm 2016: 50 doanh nghiệp CNTT hàng đầu năm 2016 có tổng doanh thu năm 2015 đạt gần 28.000 tỷ đồng; tổng số nhân lực là 30.523 người, chiếm 19% tổng số nhân lực toàn ngành. Năm nay 50 Doanh nghiệp CNTT hàng đầu Việt Nam 2017 có tổng doanh thu 20.676 tỷ đồng (tương đương 936 triệu USD), với số nhân lực là 35.542 người.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Điều đó cho thấy, qua các năm, các doanh nghiệp đều phát triển lớn mạnh hơn, đặc biệt giải thưởng ngày càng thu hút sự tham gia của các doanh nghiệp lớn. Năm 2017, Hội đồng đánh giá không chỉ dựa vào các tiêu chí khắt khe trên mà còn nâng cao hơn nữa khi đánh giá cao và ưu tiên các lĩnh vực chuyển đổi số, IoT và các xu hướng công nghệ mới. Những doanh nghiệp đang nghiên cứu, triển khai những dịch vụ, giải pháp IoT, chuyển đổi số… theo xu thế của CMCN 4.0.Tất cả đã khiến cho giải thưởng ngày càng uy tín.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ngày 25/10/2017 vừa qua, tại Khách sạn Sheraton Sài Gòn, 88 Đồng Khởi, Quận 1, Tp.HCM,Lễ Công bố và trao chứng nhận cho 50 Doanh nghiệp CNTT hàng đầu Việt Nam 2017đã được diễn ra trang trọng với sự thamdự của lãnh đạo Đảng, Nhà nước, các Bộ Ngành cùng đại diện các doanh nghiệp và cơ quan truyền thông.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="AdAsia"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="bs_mobileinpage"&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --&gt;&lt;!-- END TAG --&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/dsc_0561.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p class="PCaption"&gt;&lt;em&gt;Ông: Tôn Minh Thiên – Giám đốc BRAVO Hồ Chí Minh lên nhận giấy chứng nhận &lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;3 năm tham dự giải thưởng (từ năm 2015), Công ty Cổ phần Phần mềm BRAVO liên tục nhận được sự đánh giá cao từ giới chuyên môn khi liên tiếp lọt Top 50 DN CNTT hàng đầu Việt Nam thuộc nhóm doanh nghiệp Phần mềm, Giải pháp và Dịch vụ CNTT. Mỗi năm, tiêu chí ngày càng được nâng cao, sự cạnh tranh càng lớn khi giải thưởng đã có tiếng vang trong giới CNTT và ngày càng thu hút nhiều doanh nghiệp mạnh tham gia. BRAVO cũng không ngừng phát triển mình bắt kịp, đáp ứng được các tiêu chí đó.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doanh thu tăng trưởng ổn định qua các năm, số nhân sự cao cấp cũng tăng để đáp ứng được sự gia tăng về số lương khách hàng. Đặc biệt, BRAVO luôn chú trọng đầu tư để phát triển công nghệ vì CNTT là ngành không dành cho các doanh nghiệp ngủ quên trên chiến thắng.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bên cạnh đó, giải thưởng cũng đã giúp BRAVO khẳng định vị thế, tiếp cận khách hàng, mở rộng thị trường hơn. Đặc biệt là cơ hội giao lưu, trao đổi và cùng nhau lớn mạnh từng ngày với các doanh nghiệp khác trong ngành và trong nhóm doanh nghiệp Phần mềm, Giải pháp và Dịch vụ CNTT.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tại buổi lễ nhận giải, chia sẻ với phóng viên, ông Tôn Minh Thiên – Giám đốc Chi nhánhBRAVO tại Hồ Chí Minh cho biết: “&lt;em&gt;Với những tiêu chí, đòi hỏi ngày càng cao từ phía thị trường, BRAVO đã đang và sẽ không ngừng cập nhật những xu hướng mới để để hoàn thiện những sản phẩm – dịch vụ của mình mang đến cho khách hàng nhưng giải pháp quản trị doanh nghiệp phù hợp nhất”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 08:00:01</pubDate>
        <thumbnail>http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/dsc_0561.jpg</thumbnail>
        <overview>ICTnews - Là một trong những doanh nghiệp lớn trong ngành, Công ty Cổ phần Phần mềm BRAVO (BRAVO) vinh dự lần thứ 3 liên tiếp lọt Top 50 doanh nghiệp CNTT hàng đầu Việt Nam do Hiệp hội phần mềm và dịch vụ CNTT Việt Nam (VINASA) bình chọn.</overview>
        <author>Quỳnh Anh</author>
    </article>
    <article>
        <id>25306</id>
        <title>Nền tảng hỗ trợ machine learning mới của Apple có thể ăn trộm dữ liệu người dùng?</title>
        <link>http://ictnews.vn/internet/xa-hoi/nen-tang-ho-tro-machine-learning-moi-cua-apple-co-the-an-trom-du-lieu-nguoi-dung-160404.ict</link>
        <description>&lt;div class="content-detail"&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;table align="center" class="imageBox"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td style="text-align: center;"&gt;&lt;img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/applemachinelearning-692703904.jpg" /&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Một trong những tính năng gây tranh cãi nhất của iOS 11 kể từ khi được Apple phát hành là một công cụ có tên Core ML. Nó cho phép nhà phát triển dễ dàng tích hợp thuật toán machine learning (có thể hiểu là thuật toán giúp ứng dụng học tập thói quen sử dụng của người dùng) được lập trình sẵn của mình vào ứng dụng, từ đó giúp ứng dụng có thể lập tức cá nhân hóa bản thân sao cho phù hợp với nhu cầu của từng người dùng. Khỏi cần nói, đây là con dao hai lưỡi, khi khả năng tự động cá nhân hóa bản thân đi kèm với việc ứng dụng sẽ truy cập nhiều hơn vào dữ liệu riêng tư của chủ thiết bị. Thật vậy, một số nhà nghiên cứu đã bày tỏ lo ngại rằng Core ML có thể thu thập nhiều thông tin hơn những gì nó cần, cũng như nhiều hơn những gì chúng ta nghĩ.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Chức năng chính của Core ML là tăng tốc một số tác vụ như nhận diện ảnh và nhận diện khuôn mặt (trùng hợp làm sao khi iPhone X lại có mở khóa bằng khuôn mặt), xử lý ngôn ngữ tự nhiên và xác định vật thể, cùng với đó là hỗ trợ sâu cho nhiều công cụ machine learning khác như mạng lưới thần kinh nhân tạo và cấu trúc cây quyết định. Đối với ứng dụng iOS, những ứng dụng nào sử dụng Core ML sẽ xin cấp quyền truy cập dữ liệu như lịch hay microphone. Nhưng các nhà nghiên cứu cảnh báo không loại trừ trường hợp một ứng dụng bất kỳ có thể bí mật sử dụng Core ML để đưa ra kết luận về người dùng cho mục đích mật.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;“Vấn đề cốt lõi của Core ML từ góc nhìn bảo mật đó là nó khiến quá trình kiểm duyệt ứng dụng trên App Store trở nên khó khăn hơn bao giờ hết đối với những ứng dụng thường không tận dụng Core ML.Hầu hết những cấu trúc machine learning đều được viết dưới dạng con người không hiểu được, càng không thể kiểm tra kỹ càng các lỗi hay tính năng ẩn. Chẳng hạn, quá trình kiểm duyệt một ứng dụng không thể cho biết được liệu một model Core ML có vô tình hay cố ý ăn trộm dữ liệu nhảy cảm hay không”, bà Suman Jana, một nhà nghiên cứu bảo mật và riêng tư tại Đại học Columbia cho biết.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="AdAsia"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="bs_mobileinpage"&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY --&gt;&lt;!-- END TAG --&gt;&lt;div id=""&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Chẳng hạn, nếu một ứng dụng được cấp quyền truy cập vào album ảnh, nó sẽ có thể vừa một mặt cung cấp dịch vụ của mình, mặt khác lại  sử dụng Core ML để dò tìm và chắc chắn rằng ảnh của bạn xuất hiện những sản phẩm gì, hoặc hoạt động ưa thích của bạn là gì, sau đó sử dụng lượng thông tin thu thập được để tối ưu hóa tính chính xác của quảng cáo cá nhân hóa (targeted advertising). Dạng lừa đảo này rõ ràng là vi phạm Nguyên tắc Đánh giá của App Store. Nhưng điều đó không có nghĩa là App Store có thể ngay lập tức phát hiện ra những hành vi này, bởi như đã nói ở trên, Core ML làm cho việc kiểm duyệt trở nên vô cùng khó khăn. Sau cùng, App Store cũng không phải chưa từng có tiền lệ để lọt ứng dụng xấu.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Trước đây ứng dụng xấu được cấp quyền truy cập vẫn có thể truy cập và trích xuất thông tin nhạy cảm của người dùng, tuy nhiên với Core ML của Apple - hay nền tảng tương tự dành cho nhà phát triển ứng dụng Android có tên TensorFlow Mobile của Google - hành vi rà soát dữ liệu có thể thực hiện nhanh chóng và dễ dàng hơn nhiều thay vì thủ công như trước. Tùy thuộc vào quyền truy cập người dùng cho phép, một ứng dụng độc hại có thể thực hiện hàng loạt hành vi mờ ám, trục lợi cho kẻ tiếp thị, spammer hay phisher. Càng tồn tại nhiều công cụ machine learning cho nhà phát triển, càng đặt ra nhiều thách thức đau đầu cho App Store của iOS và Google Play của Google.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Xét về mặt tích cực, tính ứng dụng của Core ML là chưa cao, iOS mới chỉ vừa làm quen với Core ML, vì thế tính tính thực tiễn của nền tảng machine learning này còn nhiều điều bỏ ngỏ. Mới đây, một ứng dụng đề cao riêng tư của người dùng có tên Nude, sử dụng Core ML để scan và phát hiện ảnh “hở hang” của người dùng và chuyển chúng vào một thư mục bảo mật hơn trong bộ nhớ iOS một cách tự động.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span id="docs-internal-guid-286bbc82-599d-530e-9884-6d27659731a1"&gt;Nói tóm lại, với việc mọi quá trình ngày càng được tự động hóa, rủi rõ về rò rỉ dữ liệu cũng ngày một rõ rệt. Nhưng với tư cách người dùng, chúng ta không nên vì thể mà ngay lập tức quay lưng lại với công nghệ cao. Sau cùng, Apple vẫn là công ty nổi tiếng về khía cạnh bảo mật và quan tâm tới dữ liệu riêng tư của người dùng. Dù đôi khi Táo Khuyết đưa ra nhiều quyết định thiết kế phần mềm có phần thái quá và cực đoan, nhưng kết quả cuối cùng vẫn là đảm bảo cho dữ liệu người dùng không bao giờ rời khỏi thiết bị. Và hãy tin tưởng rằng, Apple (cùng Google) sẽ tìm được cách giảm thiểu tối đa rủi ro của Core ML (và TensorFlow Mobile) đi đôi với tối ưu hóa lợi ích của nền tảng machine learning đầy hứa hẹn này.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 07:58:01</pubDate>
        <thumbnail>http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/27/applemachinelearning-692703904.jpg</thumbnail>
        <overview>ICTnews - Tưởng chừng như đùa, nhưng nếu rơi vào tay kẻ xấu và một cách nào đó vượt mặt kiểm duyệt nghiêm ngặt của App Store, khả năng một ứng dụng lợi dụng nền tảng AI mới của Apple để trích xuất dữ liệu riêng tư của người dùng là hoàn toàn có thật.</overview>
        <author>Công Minh (theo Wired)</author>
    </article>
    <article>
        <id>25365</id>
        <title>Đau ruột với clip dàn cảnh PUBG: Quên không tắt tự động xếp team trong chế độ squad</title>
        <link>http://gamek.vn/dau-ruot-voi-clip-dan-canh-pubg-quen-khong-tat-tu-dong-xep-team-trong-che-do-squad-20171027184054425.chn</link>
        <description>&lt;div class="rightdetail" &gt;&lt;h2 data-field='sapo'&gt;Team chơi PUBG tìm trận đấu nhưng trưởng nhóm quên mất không tắt chế độ Auto Matching (tự động xếp team) và ngay lập tức bắt được một con 'bò lạc' lạ hoắc...&lt;/h2&gt;&lt;ul class="relate-news"&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_start"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="rightdetail_content" data-field='body'&gt;&lt;p&gt;Tình huống hết sức 'nẫu ruột' khi một team chơi &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/pubg.htm" target="_blank" title="PUBG"&gt;PUBG&lt;/a&gt; &lt;/strong&gt;tìm trận đấu nhưng trưởng nhóm quên mất không tắt chế độ Auto Matching (tự động xếp team) và ngay lập tức bắt được một con 'bò lạc' lạ hoắc với những ý kiến hoàn toàn khác xa so với người khác khiến cho mọi thứ rối lung tung beng lên!&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/c1-1509104097431.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/c1-1509104097431.jpg" type="photo" h="717" w="1271" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/c1-1509104097431.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Và rõ ràng là các thành viên khác cần phải tìm cách xử lý thành viên trời ơi đất hỡi không hiểu từ đâu chui ra với những ý kiến quái dị này.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/c2-1509104097423.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/c2-1509104097423.jpg" type="photo" h="707" w="1271" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/c2-1509104097423.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Đây quả thực là tình huống rất thường gặp đối với các game thủ PUBG và nó cũng hết sức hài hước khi được nhóm VivaLaDirtLeague dựng lại...&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;span class="IMSNoChangeStyle" style="font-size: 22px;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/game-thu-han-quoc-sap-duoc-choi-pubg-mien-phi-that-la-gato-qua-di-20171026161515129.chn" title="Game thủ Hàn Quốc sắp được chơi PUBG miễn phí, thật là GATO quá đi"&gt;Game thủ Hàn Quốc sắp được chơi PUBG miễn phí, thật là GATO quá đi&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;&lt;/div&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_end"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="breakcrum"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="liketype_"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="gate_game_vote"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 00:00:00</pubDate>
        <thumbnail>http://genknews.genkcdn.vn/zoom/100_62/2017/c1-1509104097431.jpg</thumbnail>
        <overview>Team chơi PUBG tìm trận đấu nhưng trưởng nhóm quên mất không tắt chế độ Auto Matching (tự động xếp team) và ngay lập tức bắt được một con 'bò lạc' lạ hoắc...</overview>
        <author>RED</author>
    </article>
    <article>
        <id>25366</id>
        <title>Top game online ấn tượng độc đáo không thể bỏ qua trong tháng 11 tới</title>
        <link>http://gamek.vn/top-game-online-an-tuong-doc-dao-khong-the-bo-qua-trong-thang-11-toi-20171027223142847.chn</link>
        <description>&lt;div class="rightdetail" &gt;&lt;h2 data-field='sapo'&gt;Tổng hợp những game online độc đáo chất lượng nhất đã được ấn định ra mắt cộng đồng game thủ trong tháng 11 tới đây&lt;/h2&gt;&lt;ul class="relate-news"&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_start"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="rightdetail_content" data-field='body'&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Skyfront VR&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Trong &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/skyfront-vr.htm" target="_blank" title="Skyfront VR"&gt;Skyfront VR&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, game thủ sẽ được đưa vào thế giới tương lai giả tưởng năm 2700 khi hành tinh của chúng ta đã trải qua trận chiến cuối cùng năm 2300. Toàn bộ các thành phố đều đã bị xoá sổ, các quốc gia cũng tan rã và thật sự là khó mà có thể nhận ra nổi. Thời điểm đó thì nhân loại đã tái thiết lại thế giới với những công nghệ vô cùng tiên tiến, biến thế giới trở nên khác biệt với các 'luật vật lý' khác lạ.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117800995.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117800995.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117800995.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Để đảm bảo rằng các cuộc chiến tranh bạo lực sẽ không bao giờ quay trở lại thì những nhân vật đầu não đã sáng tạo ra một đấu trường không trọng lực hấp dẫn mang tên Guardians – Keepers of the Peace, cũng chính là nơi mà các game thủ sẽ so tài trong &lt;strong&gt;Skyfront VR&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117805179.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117805179.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117805179.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Trong đợt thử nghiệm này thì 2 arena được mở trong &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/game-ban-sung-bay-luon-sieu-thuc-skyfront-vr-chuan-bi-mo-cua-dau-thang-11-2017102715213455.chn" target="_blank" title="Skyfront VR"&gt;Skyfront VR&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; là Deathmatch cùng Team Deathmatch, có 5 loại vũ khí được chọn cùng 5 kỹ năng đặc biệt cho game thủ chọn lựa. Nên nhớ là bạn sẽ bay mòng mòng và quay tẹt trong trận đấu, chưa kể còn phải tránh đạn nữa nên muốn chơi giỏi thì chắc chắn cần phải luyện tập khá nhiều!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Magic: The Gathering Arena&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Thực tế đây là một phiên bản mới hết sức ấn tượng của &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/magic-the-gathering-arena.htm" target="_blank" title="Magic: The Gathering"&gt;Magic: The Gathering&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; - trò chơi thẻ bài ma thuật vô cùng nổi tiếng đã ra mắt từ lâu và sở hữu một thế giới ảo rất có chiều sâu với nhiều sự kiện cùng cả loạt các chủng tộc độc đáo. Trước khi &lt;strong&gt;Magic: The Gathering Arena&lt;/strong&gt; được giới thiệu thì &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/game-the-bai-vua-dep-vua-chat-magic-the-gathering-arena-sap-mo-thu-nghiem-ngay-thang-11-toi-20171026145508676.chn" target="_blank" title="Magic: The Gathering"&gt;Magic: The Gathering&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; RPG đã 'nhe nhói' từ hồi tháng 6 qua.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117889392.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117889392.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117889392.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Trong &lt;strong&gt;Magic: The Gathering Arena&lt;/strong&gt;, game thủ sẽ được trải nghiệm những trải nghiệm ma thuật hết sức thú vị với những bộ thẻ bài mới toanh bên cạnh những giá trị 'truyền thống' được đưa lên. Ngay cả hệ thống thiết kế cũng được xây dựng để tập trung vào các hệ thống phép thuật.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117886895.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117886895.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509117886895.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Ngoài ra, các trận chiến trong &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/magic-the-gathering-arena-sieu-pham-the-bai-moi-toanh-vua-dep-lai-vua-chat-20170908164248111.chn" target="_blank" title="Magic: The Gathering Arena"&gt;Magic: The Gathering Arena&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; sẽ được đẩy tiết tấu lên rất nhanh, tạo cảm giác rất dồn dập cho game thủ và buộc mọi người phải nghĩ và đưa ra quyết định rất nhanh chóng nếu không muốn bị đập liên tiếp. Tuy vậy thì các chi tiết trong trận chiến tương đối dễ theo dõi chứ không đến mức nhanh tới mức rối tinh rối mù khiến người chơi hoảng loạn.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Decksplash&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Trong tựa game trượt ván độc đáo &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/decksplash.htm" target="_blank" title="Decksplash"&gt;Decksplash&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, game thủ sẽ điều khiển những chiếc ván trượt và chỉ có những chiếc ván trượt này mà thôi, không hề có người điều khiển nào cả. Bản thân chúng đã được 'nhân cách hoá' với những tính cách và khả năng riêng việt để 'trượt' qua các chướng ngại vật trong thế giới ảo.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode IMSCurrentEditorEditObject" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118018870.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118018870.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118018870.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Game thủ sẽ tham gia vào trận chiến 3 vs 3 mà chúng ta cần phải thực hiện rất nhiều động tác khó, combo với nhau để tăng điểm nhằm vượt trên đối thủ. &lt;strong&gt;Decksplash&lt;/strong&gt; đòi hỏi người chơi phải có kỹ năng cực cao mới giành được chiến thắng, không thể có chuyện một người cân tất được nên cần luyện tập khá nhiều.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118025995.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118025995.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118025995.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Trong khoảng thời gian thử nghiệm miễn phí thì &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/game-truot-van-sieu-toc-decksplash-sap-mo-cua-mien-phi-tren-steam-20171027121357347.chn" target="_blank" title="Decksplash"&gt;Decksplash&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; sẽ cho tất cả mọi người download và chơi thử toàn bộ các tính năng. Ngay sau thời điểm kết thúc thử nghiệm vào 10/11 thì trò chơi cũng được phát hành chính thức luôn và toàn bộ những thứ game thủ kiếm được trong đợt test như tiền vàng, level, đồ đạc... đều được giữ nguyên. Nhìn chung, với những ai yêu thích bộ môn mạo hiểm với tốc độ cao là trượt ván thì đây là một trong những game online rất đặc biệt không thể bỏ qua được.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ironsight&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/ironsight.htm" target="_blank" title="Ironsight"&gt;Ironsight&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; được phát triển bằng bộ công cụ do chính Wiple Games thiết kế mang tên Iron Engine, đem đến chất lượng hình ảnh cực kỳ ấn tượng. Thêm vào đó, với mục tiêu tạo ra một tựa game chân thực, trong game chắc chắn sẽ không có những món vũ khí "siêu cấp vô địch" vốn chỉ có trong những tựa game khoa học viễn tưởng.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118070652.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118070652.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118070652.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Vào hồi đầu năm 2015, hãng Neowiz Games đã giới thiệu một game online bắn súng thế hệ mới rất đáng chú ý mang tên &lt;strong&gt;IronSight&lt;/strong&gt; qua một đoạn video trailer ngắn, thể hiện rõ ràng phong cách hành động ấn tượng mà tựa game sẽ mang lại: &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/game-ban-sung-bom-tan-han-quoc-ironsight-chuan-bi-mo-cua-ban-tieng-anh-2017092115260811.chn" target="_blank" title="IronSight"&gt;IronSight&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; lấy bối cảnh thế giới trong tương lai gần vào năm 2025 khi game thủ bị cuốn vào cuộc chiến quy mô toàn cầu giữa 2 phe phái là PDS và CTU.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118074308.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118074308.jpg" type="photo" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-0-1509118074308.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Trong MMOFPS &lt;strong&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/ironsight-sieu-pham-game-mmofps-da-chinh-thuc-thu-nghiem-20160615135257713.chn" target="_blank" title="IronSight"&gt;IronSight&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, game thủ sẽ được sử dụng rất nhiều loại vũ khí tân tiến thời hiện đại có sức công phá khủng khiếp là máy bay, súng hạng nặng và cả những chú robot được trang bị vũ trang đầy mình. Chiến trường trong game cũng hết sức rộng lớn và game thủ sẽ phải mất khá nhiều thời gian để làm quen với mọi thứ, từ tầm bắn của các loại súng ống cơ giới cho tới việc di chuyển sao cho khôn khéo để tiếp cận được mục tiêu...&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode link-content-footer" type="link-content-footer"&gt;&lt;a href="http://gamek.vn/bao-dong-tinh-trang-cac-nha-lam-game-bi-hanh-ha-suc-khoe-boi-chinh-cong-viec-cua-minh-20171026230202473.chn" type="2"&gt;Báo động tình trạng các nhà làm game bị hành hạ sức khỏe bởi chính công việc của mình&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_end"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="breakcrum"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="liketype_"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="gate_game_vote"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-28 00:00:00</pubDate>
        <thumbnail>http://genknews.genkcdn.vn/zoom/100_62/2017/photo-0-1509117800995.jpg</thumbnail>
        <overview>Tổng hợp những game online độc đáo chất lượng nhất đã được ấn định ra mắt cộng đồng game thủ trong tháng 11 tới đây</overview>
        <author>Nút Chuối</author>
    </article>
    <article>
        <id>25268</id>
        <title>Soi Ngạo Kiếm Vô Song 2 ngày đầu ra mắt: chiến trường cực hot với hàng ngàn game thủ</title>
        <link>http://gamek.vn/soi-ngao-kiem-vo-song-2-ngay-dau-ra-mat-chien-truong-cuc-hot-voi-hang-ngan-game-thu-2017102723071244.chn</link>
        <description>&lt;div class="rightdetail" &gt;&lt;h2 data-field='sapo'&gt;Số lượng người tham gia ngày đầu phải nói là rất đông, chi chít người bám quanh NPC để thực hiện nhiệm vụ thăng cấp, chuẩn bị cho hoạt động trưởng thành về sau.&lt;/h2&gt;&lt;ul class="relate-news"&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_start"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="rightdetail_content" data-field='body'&gt;&lt;p&gt;Như đã thông tin 10h sáng nay 27/10, &lt;strong&gt;&lt;a draggable="false" href="http://gamek.vn/ngao-kiem-vo-song-2.htm" target="_blank" title="Ngạo Kiếm Vô Song 2"&gt;Ngạo Kiếm Vô Song 2&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; chính thức ra mắt với máy chủ đầu tiên Kim Kiếm. Đặt chân vào game, người chơi dễ dàng hồi tưởng cảm giác máu lửa sa trường Tống Kim ngày xưa trong các khung giờ chiến trường.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/photo-1-1509120169228.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-1-1509120169228.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-1-1509120169228.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Số lượng người tham gia ngày đầu phải nói là rất đông, chi chít người bám quanh NPC để thực hiện nhiệm vụ thăng cấp, chuẩn bị cho hoạt động trưởng thành về sau. Đường truyền được xem như là khá ổn định, nhưng vẫn có một số trường hợp đăng nhập game khó khăn, hoặc lỗi cập nhật phiên bản xảy ra phải thực hiện thao tác cài đặt lại.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ngoài các hoạt động ban đầu quen thuộc với những ai từng test game trước đó, thì có một điểm sáng trong lần ra mắt chính thức lần này. Đó là Chiến trường Tử Kinh Quan (một chiến trường theo motip Tống Kim) đã máu chiến hơn rất nhiều với sự tham gia của hàng ngàn game thủ. NPC báo danh chẳng khác nào bị “hấp diêm tập thể”.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-2-1509120169166.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-2-1509120169166.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-2-1509120169166.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Phơi xác liên tục trước “cơn lũ” người trong chiến trường&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chiến trường Tử Kinh Quan được phát triển từ chiến trường Tống Kim kinh điển, nhưng cải tiến hơn về độ mượt mà, skill các phái đã mắt hơn với sự phân chia theo hệ thống ngũ hành tương khắc hợp lý, tạo ra cục diện phân tranh khó lường.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/photo-3-1509120169069.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-3-1509120169069.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-3-1509120169069.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Khó ai có thể ngờ được chỉ trong ngày đầu tiên, thời điểm cao trào nhất, điểm tập kết ghi nhận đến hơn 2000 thanh niên xung phong đăng kí “nghĩa vụ quân sự” tại chiến trường này. Bản thân là người tham gia trải nghiệm, phóng viên đã phải chen lấn khá mệt mới tìm được đúng NPC cần thiết. Nhiều thanh niên ham chạy nhiệm vụ hoặc đánh boss đến trễ, đành lo ó chờ trận 16h00.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/photo-4-1509120169064.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-4-1509120169064.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-4-1509120169064.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Giữa một rừng game mobile bị hạn chế số lượng tham gia trên một máy chủ, rõ ràng NKVS2 có lợi thế hơn cả khi sức chứa lớn hơn gấp nhiều lần. Nghĩ cũng phải, chơi game phải đông anh em thế mới thấy vui. Cảm giác hừng hực trai trẻ cứ sôi sục, căng tràn nhiệt huyết mỗi khi được PK đã tay.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tuy vậy, sa bàn Tử Kinh Quan không phải là chỗ để dạo phố, mọi nước đi đều đầy rẫy những nguy hiểm, lầm một bước cũng mất mạng như chơi. Hàng ngàn sĩ binh tham gia trận chiến đầu tiên này hầu như đều phơi thây không dưới một lần. Có thể là hi sinh khi xung phong đâm vào cơn lũ người ngựa phía trước nhưng cũng có khi chết không nhắm mắt vì đám sát thủ tàng hình Côn Luân.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Linh Quả chi tranh, huyết đổ Thiếu Lâm Tự&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nghỉ ngơi lấy chút sức, phóng viên tiếp tục bị cuốn vào màn giao tranh tại Thiếu Lâm Tự ngay sau đó. Tương truyền Bồ Đề Linh quả là một bảo vật của thế giới NKVS2, có thể giúp người chơi gia tăng công lực. Nếu may mắn đoạt được Nhân Sâm Quả, loại quả cao cấp nhất tại Bồ Đề Viện, sức mạnh của quý nhân sĩ còn được tăng cường lên một mảng lớn.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/photo-5-1509120170204.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-5-1509120170204.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-5-1509120170204.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Tuy nhiên, hái quả thì ít mà khích nhau thì nhiều. Vùng đất thiêng này bỗng chốc trở thành nơi thể hiện của các nhân vật máu mặt trong server. Để giành được một suất Linh quả, người chơi buộc phải triệu hồi bằng hữu và bang hội là những anh em hậu phương tương trợ. Cũng chính hoạt động Đoạt Linh Quả này là một trong những lí do khiến các bang hội hoặc cá nhân gây thù oán lẫn nhau, khiến giang hồ NKVS2 luôn dậy sóng.&lt;/p&gt;&lt;div class="VCSortableInPreviewMode IMSCurrentEditorEditObject" type="Photo"&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://genknews.genkcdn.vn/thumb_w/640/2017/photo-6-1509120170140.jpg" rel="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-6-1509120170140.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://genknews.genkcdn.vn/2017/photo-6-1509120170140.jpg" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="PhotoCMS_Caption"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Bước vào NKVS2, là lúc người chơi được thả mình trong các trận giao tranh liên tục, nơi thể hiện khả năng mỗi người trong một tập thể. Hôm nay, chiến trường đầu tiên trong Ngạo Kiếm Vô Song 2 đã thành công đưa chúng hồi nhớ lại trong giấc mộng dở dang, sống lại hoài bão chí khí thời trai trẻ. Nếu vẫn còn mang giấc mộng lập nghiệp, vang danh thiên hạ bấy lâu nay, thì đã đến lúc bạn nên đưa tên mình lên bảng vàng trong tựa game kiếm hiệp độc đáo này.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Trang chủ: &lt;a class="link-inline-content" href="http://nkvs2.gosu.vn/" rel="nofollow" target="_blank"&gt;http://nkvs2.gosu.vn/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fanpage: &lt;a class="link-inline-content" href="https://www.facebook.com/NKVS2.gosu.vn/" rel="nofollow" target="_blank"&gt;https://www.facebook.com/NKVS2.gosu.vn/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div data-check-position="gamek_detail_position_end"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="breakcrum"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="liketype_"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="gate_game_vote"&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
        <pubDate>Đăng vào 2017-10-27 23:06:00</pubDate>
        <thumbnail>http://genknews.genkcdn.vn/zoom/100_62/2017/photo-5-1509120170204.jpg</thumbnail>
        <overview>Như đã thông tin 10h sáng nay 27/10, Ngạo Kiếm Vô Song 2 chính thức ra mắt với máy chủ đầu tiên Kim Kiếm. Đặt chân vào game, người chơi dễ dàng hồi tưởng cảm giác máu lửa sa trường Tống Kim ngày xưa trong các khung giờ chiến trường.</overview>
        <author>SmiLe</author>
    </article>
</articleList>