<root>
    <content>
        <div class="content-detail">
            <div id="">
                <table align="center" class="imageBox">
                    <tbody>
                        <tr>
                            <td style="text-align: center;">
                                <img src="http://image1.ictnews.vn/_Files/2017/10/19/gmail-app-icon-ios.jpg" />
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td>
                                <p class="PCaption"> </p>
                            </td>
                        </tr>
                    </tbody>
                </table>
                <p>Google muốn biến Gmail thành nơi bạn có thể kiểm tra mọi tài khoản email. Công ty vừa thông báo đang thử nghiệm phiên bản Gmail mới trên iOS cho phép người dùng bổ sung các tài khoản không phải của Google, như Outlook (Hotmail hoặc Live), Yahoo. Google mời mọi người <a href="https://services.google.com/fb/forms/gmail-ios-beta/">đăng ký dùng thử</a> phiên bản này trên Twitter.</p>
                <blockquote class="twitter-tweet" data-lang="en">
                    <p dir="ltr" lang="en">Calling Gmail iOS users! Help us test a new feature - check your non-Google accounts from the official Gmail iOS app <a href="https://t.co/qVG44ygii2">https://t.co/qVG44ygii2</a> 
                        <a href="https://t.co/WZlUDSOtWX">pic.twitter.com/WZlUDSOtWX</a>
                    </p>— Gmail (@gmail) <a href="https://twitter.com/gmail/status/920361277473677314?ref_src=twsrc%5Etfw">October 17, 2017</a>
                </blockquote>
            </div>
            <div id="AdAsia"></div><!-- BEGIN TAG - DO NOT MODIFY -->
        </script><!-- END TAG -->
        <div id="">
            <script async="" src="//platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
            <p>Khi bấm vào liên kết, họ được đưa đến mẫu đăng ký trực tuyến để tham gia vào chương trình. Để đăng ký, người dùng phải dùng bản Gmail mới nhất trên iOS 10 trở lên và có ít nhất một tài khoản email không phải Gmail. Sau đó, họ xác nhận các loại đang sử dụng từ danh sách, bao gồm Outlook, Hotmail, Live, Yahoo, Yandex, Mail.ru hoặc “other”.</p>
            <p>Do là bản thử nghiệm, bạn không thể tải trực tiếp ứng dụng từ App Store mà bản beta được phát hành qua nền tảng Apple TestFlight. Một điều đáng chú ý theo người phát ngôn Google chính là đây là lần đầu công ty viết bản thử nghiệm Gmail cho iOS thông qua TestFlight với người dùng bên ngoài. Khi được hỏi chi tiết về chương trình, phát ngôn viên từ chối tiết lộ mà chỉ khẳng định công ty luôn tìm mọi cách để nâng cao trải nghiệm người dùng. Google cũng không nói bao nhiêu người được thử nghiệm phiên bản mới hay mục đích sâu xa hơn.</p>
        </div>
        </div>
    </content>
    <author>
        <p align="right">
            <b>Du Lam (Theo TechCrunch)</b>
        </p>
    </author>
</root>