<root>
    <author>
        <p class="mgt15">
            <span style='color:#ed4848;font-weight: bold;' class='author' >Bút Sa</span>&amp;nbsp;<a class="fon9" target="_blank" rel="nofollow" href="http://ttvn.vn"> - Theo Trí Thức Trẻ </a>|23/10/2017 05:30 PM</p>
    </author>
    <content>
        <div class="rightdetail" >
            <h2 data-field='sapo'>MU Online là một tựa game cổ điển, xuất hiện ở Việt Nam cách đây 14 năm trong vai trò người tiên phong của lĩnh vực game online trong nước. Bởi vậy cộng đồng MU rất đông đảo và trung thành, tuy nhiên vài năm sau đó sức cạnh tranh của MU giảm sút do không theo kịp xu thế mới của các đối thủ khiến tựa game này “thất truyền” một thời gian khá lâu.</h2>
            <ul class="relate-news"></ul>
            <div data-check-position="gamek_detail_position_start"></div>
            <div class="rightdetail_content" data-field='body'>
                <p style="text-align: center;">
                    <i>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142905121.jpg" style="text-align: center; max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142905121.jpg" alt="MU Online Web có sự cải tiến vượt trội bắt đúng xu hướng công nghệ" contenteditable="false">
                            <span style="text-align: center;">Giao diện khi bước vào lục địa MU</span>
                    </i>
                </p>
                <p>Có rất nhiều sản phẩm ăn theo <a draggable="false" href="https://goo.gl/ymg1aM" rel="nofollow" target="_blank">MU Online</a> nhưng sự đầu tư cho sản phẩm chưa thực sự tốt nên chỉ đủ sức lôi kéo một phần nhỏ của cộng đồng MU, đồng thời cũng không thể giữ chân họ được lâu. Đối với <strong>
                        <a href="http://gamek.vn/mu-online-web.htm" target="_blank" title="MU Online Web">MU Online Web</a>
                    </strong> thì khác hẳn, điểm đầu tiên tạo nên sức hút mãnh liệt của sản phẩm là được phát triển bởi chính cha đẻ của MU Online khi xưa, hơn nữa khả năng nắm bắt đúng xu hướng công nghệ đã khiến Webzen đưa vào MU Online Web nhiều cải tiến vượt trội.</p>
                <div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo">
                    <div>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142905224.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142905224.jpg" />
                    </div>
                    <div class="PhotoCMS_Caption">
                        <i>Thú Cưỡi MU Online Web</i>
                    </div>
                </div>
                <p>
                    <strong>Công nghệ đồ họa hiện đại</strong>
                </p>
                <p>Công nghệ hiển thị ngày nay đang phát triển chóng mặt đòi hỏi nền đồ họa trên các sản phẩm cũng phải theo kịp. MU Online Web đi theo mô hình 3D Engine tự dev, bao gồm : một bộ tool, máy biên tập hiệu ứng, máy biên tập phong cảnh, tool giải mã file 3D, tool hoàn chỉnh sau đó tổ hợp thành một quy trình làm việc thông suốt. Từ đó chất lượng hình ảnh, chế tạo ánh sáng, lửa, vì có hệ thống hạt engine nên mang lại chất lượng đồ họa vượt trội. Với nền tảng kỹ thuật flash 3D, các map trong MU Online Web được nâng cấp toàn diện, Đại Lục Anh Hùng, Băng Phong Cốc, Sa Mạc Tử Thần, sẽ cho người chơi cũ một cảm giác hoàn toàn mới.</p>
                <div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo">
                    <div>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142905393.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142905393.jpg" />
                    </div>
                    <div class="PhotoCMS_Caption">
                        <i>Chiêu thức vẫn giữ hình ảnh của huyền thoại khi xưa</i>
                    </div>
                </div>
                <p>
                    <strong>Lối chơi</strong>
                </p>
                <p>MU Online Web đưa 2 hệ vũ khí, 2 hệ thuộc tính cộng điểm kết hợp chặt chẽ với nhau, để cùng một nhân vật khác người chơi cũng có thể dựa vào sở thích của mình để chọn cách chơi phù hợp. Class nhân vật có 2 cách chơi, trang bị cũng có 2 loại cường hóa. Người chơi có thể tự do chuyển đổi 2 bộ trang bị và kỹ năng 2 hệ class nhận vật. Ngoài trừ đối kháng giữa trang bị vật lý và ma pháp, các class còn học được nhiều đặc kỹ các loại, sử dụng những kỹ năng đặc biệt này, có thể tấn cống chí mạng kẻ địch.</p>
                <div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo">
                    <div>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142905574.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142905574.jpg" />
                    </div>
                    <div class="PhotoCMS_Caption">
                        <i>Bộ trang bị nhân vật</i>
                    </div>
                </div>
                <p>Ngoài ra MU Online Web còn được cập nhật rất nhiều về hệ thống nhiệm vụ và hoạt động để phủ hợp với một sản phẩm trên nền tảng Web. Với các đối tượng người chơi khác nhau sẽ có những gameplay tương ứng, đều có thể tìm thấy những nét quen thuộc cho riêng mình.</p>
                <div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo">
                    <div>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142905935.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142905935.jpg" />
                    </div>
                    <div class="PhotoCMS_Caption"></div>
                </div>
                <div class="VCSortableInPreviewMode" type="Photo">
                    <div>
                        <img src="http://channel.mediacdn.vn/thumb_w/640/prupload/156/2017/10/img20171023142906123.jpg" type="photo" style="max-width: 100%;" data-original="http://channel.mediacdn.vn/prupload/156/2017/10/img20171023142906123.jpg" />
                    </div>
                    <div class="PhotoCMS_Caption">
                        <i>Hệ thống nhiệm vụ chính tuyến – mỗi ngày</i>
                    </div>
                </div>
                <p>Mang trong mình rất nhiều cải tiến vượt trội nhưng không vì thế mà MU Online Web làm mất đi những nét truyền thống, mà còn phát triển chúng lên một tầm cao mới và tạo ra sự liên kết sâu rộng hơn giữa các tính năng, đem lại sự trải nghiệm tuyệt hảo cho người chơi.</p>
                <p>Tham gia cộng đồng MU Online Web tại đây:</p>
                <p>Trang chủ: <a draggable="false" href="https://goo.gl/ymg1aM" rel="nofollow" target="_blank">https://goo.gl/ymg1aM</a></p>
                <p>Fanpage: <a draggable="false" href="https://www.facebook.com/muonline.360game.vn/" rel="nofollow" target="_blank">https://www.facebook.com/muonline.360game.vn/</a></p>
                <p>Group giao lưu: <a class="link-inline-content" href="https://www.facebook.com/groups/muonline.360game.vn/" rel="nofollow" target="_blank">https://www.facebook.com/groups/muonline.360game.vn/</a></p>
                <div class="VCSortableInPreviewMode link-content-footer" type="link-content-footer">
                    <a href="http://gamek.vn/ngay-closed-beta-cua-mu-online-web-gan-ke-20171018155458764.chn" type="2">Ngày Closed Beta của MU Online Web gần kề</a>
                </div>
            </div>
            <div data-check-position="gamek_detail_position_end"></div>
            <div class="breakcrum"></div>
            <div id="liketype_"></div>
            <div id="gate_game_vote"></div>
        </div>
    </content>
</root>